msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: emc bokeh\n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-09 03:18+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-04 20:29+0800\n"
"Last-Translator: adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: my315ok.socialorgnization\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"

#: ./browser/creat_message.py:62
msgid "Please correct errors"
msgstr "请更正下面错误"

#. Default: "Your message:${title} has been sent."
#: ./browser/creat_message.py:87
msgid "create_message_succesful"
msgstr "你的邮件:${title}已发送。"

#: ./browser/templates/messagebox_ajax_view.pt:36
#: ./browser/templates/messagebox_listing.pt:42
#: ./browser/templates/myfavoritefolder.pt:31
msgid "date"
msgstr "日期"

#: ./browser/templates/todo_listing.pt:33
#: ./browser/templates/workspace.pt:56
msgid "description"
msgstr "描述"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.favorite.xml
msgid "favorite"
msgstr "收藏夹"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.favorite.xml
msgid "favorite content type"
msgstr "收藏夹类型"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.inputbox.xml
msgid "inputbox"
msgstr "收件箱"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.message.xml
msgid "message"
msgstr "消息"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.message.xml
msgid "message content type"
msgstr "消息类型"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.inputbox.xml
msgid "message inputbox content type"
msgstr "收件箱内容类型"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.outputbox.xml
msgid "message outputbox content type"
msgstr "发件箱内容类型"

#: ./content/message.py:23
msgid "message text"
msgstr "消息正文"

#: ./content/message.py:38
msgid "message text must be smaller than 128KB"
msgstr "消息正文必须小于128KB"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.messagebox.xml
msgid "messagebox"
msgstr "信箱"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.messagebox.xml
msgid "messagebox content type"
msgstr "信箱内容类型"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.myfolder.xml
msgid "myfolder"
msgstr "个人网盘"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.myfolder.xml
msgid "myfolder content type"
msgstr "网盘类型"

#: ./browser/templates/messagebox_ajax_view.pt:34
#: ./browser/templates/messagebox_listing.pt:40
#: ./browser/templates/myfavoritefolder.pt:30
msgid "name"
msgstr "标题"

#: ./browser/templates/messagebox_ajax_view.pt:38
#: ./browser/templates/messagebox_listing.pt:44
#: ./browser/templates/myfavoritefolder.pt:32
msgid "operates"
msgstr "操作"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.outputbox.xml
msgid "outputbox"
msgstr "发件箱"

#: ./browser/templates/myfavoritefolder.pt:24
#: ./browser/templates/myfolder.pt:24
msgid "personal favorite information"
msgstr "我的收藏夹信息"

#: ./browser/templates/messagebox_ajax_view.pt:27
#: ./browser/templates/messagebox_listing.pt:34
#: ./browser/templates/outputbox_listing.pt:34
msgid "personal message box information"
msgstr "个人邮箱信息"

#: ./browser/templates/todo_listing.pt:25
msgid "personal undo information"
msgstr "个人待办事宜"

#: ./browser/creat_message.py:33
msgid "send message to member"
msgstr "发送消息到会员"

#: ./content/message.py:27
msgid "send to"
msgstr "发送给"

#: ./browser/templates/messagebox_ajax_view.pt:35
#: ./browser/templates/messagebox_listing.pt:41
#: ./browser/templates/outputbox_listing.pt:41
msgid "sender"
msgstr "发送者"

#: ./content/message.py:18
msgid "site message title"
msgstr "消息标题"

#: ./browser/templates/messagebox_ajax_view.pt:37
#: ./browser/templates/messagebox_listing.pt:43
#: ./browser/templates/workspace.pt:39
msgid "status"
msgstr "状态"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.todo.xml
msgid "todo"
msgstr "待办事宜"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.todo.xml
msgid "todo content type"
msgstr "待办事宜类型"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.workspace.xml
msgid "workspace"
msgstr "工作台"

#: ./profiles/default/types/emc.memberArea.workspace.xml
msgid "workspace content type"
msgstr "工作台类型"

